[An/IOS]閻王不高興(01)有無人有玩?凌虛殿SER

有無巴絲有玩?想話既話可以玩凌虛殿SER

IOS:

AN:

一開波教學第一抽一定固定係條女SR唔洗刷
淫殘摩洛

悟空大技

孟婆

路西法

首抽推薦 + 全角色推薦解析

【心得】給新手無課群一些簡易的方向

陣營圖鑑

無人玩？

有， 同ser
, 目前25 lv

升緊沙淨

代理係究極垃圾 所以唔玩
等原廠

好垃圾

棄左